一人一個小學雞時代既笑話iq題

訓醒之後第一樣野要做咩呀

打開隻眼

地球爆咗之後邊度最安全

地球右邊

呢個小五先有

圓形三角形正方形比賽跑步 邊個會輸

圓形 因為鉛筆刨

惠康聖誕大特賣

調轉

賣特大彈性胸圍

乜魚唔食得

笑咗

八百六十粒魚蛋，食左5粒，仲有幾多粒？

五粒。因為伯伯碌10粒魚蛋

木魚

再來一題
咩布剪唔斷

鹽咸唔咸？水濕唔濕？

第一次聽

呢個好有童年feel

「你有冇老套眼鏡呀？」
「冇」
「下？你冇腦肚眼頸㗎？哈哈哈！」

食飯撈唔撈屎 yes or no(撈）

細個講第三句要指住自己既腦肚眼頸黎講

食飯撈唔撈屎
no

大個想唔想做博士？
你聰唔聰明
你係唔係天才？